［國際法］中國對香港進行禁運，有冇違反世貿既自由貿易協定？

理論上兩個entity??

你開兩個post洗版做乜鳩？

時事台冇人理

你個名臭曬呀嘛

只要係好post自然有人回

洗底

吓我嗰底一向乾淨喎
屈毛屈極咪係舉旗一樣野

我諗係咪政府先有資格投訴

又好似係

我剩係聽過國家之間投訴
真係唔知個機制係點

膠ac拉

通街都係處 我屌你老母 連香港人拎諾貝爾和平獎都反 行文盡顯幫中共維穩意味 你仲唔係三毛？

廣傳: 提名香港青年領取諾貝爾和平獎！領獎人選，開槍打盲一眼的女護士。

#252 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

He also used false, outdated photos to generate panic among us.
［真相大白］有人影到暴徒準備大量磚頭
([The Truth] someone filmed rioters preparing a lot of bricks)

反對（迫）嗰位女士做代表 =/= 反對攞奬

‘至於領獎人選，我建議由被警察開槍打盲一眼的女護士代表，她是這次運動的中止點，也開始了中美談判對話，其他人可以用蒙面的方式在背景，顯示這次是偉大的無名者的和平抗爭行動。’